if i say you're the one would you believe me

The world is catching up to you
While you're running away
To chase your dreams

we've been hiding enough

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

yes I am

有無人幫手翻譯 唔明

宅男先生想畀人知我係性無能

唔該晒側田

本身做asm做到好無動力 但睇到句詞 聽返首歌動力回來了

你係佢條新女？

-.- 屌你啦 1234先係

邊個係1234

羊咩？

數字歌

有冇圖 就即管睇下靚唔靚

唔到你笑

等我叫個傻西入黎笑你先

@痴撚線急婿

知情不報者
你再唔誠實的話我怕到時你好麻煩
見字唔該回post

？？
宅男條新女？